有張幾年前嘅gif

估唔到今年iphone都仲係呢個樣

又鞭

So true

今次仲變走埋earphone